［皮褸］想買件biker 有無介紹

想買件biker 筆直大約5000 有無介紹

5k選擇唔太多
allsaints，schott，tigha，blk dnm有時減價都買到嘅

想問有冇d係有現貨賣

留名

有現貨即係你要去地舖買？

好想買beck666